救人。。。。。有學生尋晚俾狗拉咗仲未搵到

0039 - 0042 灰衫學生

Call咗律師， 今朝同佢媽咪通過電話，律師搵唔到學生喺邊個警署

有冇人識呢位學生？幫人出

推 1

推 2

推 3

推

Push

幫推

Pish

Tui